［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 247 海上月

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

Yo

Mind fucked

以後都係了

海上月

我今日差啲輸到無咗理性 哈哈哈

不可撈

怎麼了

點解你唔開了。

出去玩咗成日開心啦

相愛容易 相守很難。

都幾

唔得了 你要代我開

因為相愛是一件簡單的事，只需要一瞬間的心動，只需要彼此都懷抱一樣的心意。可相守很難，你和他之間總免不了性格的差異、行為的差異，你不願讓步，他也不想一而再、再而三的低頭，於是，裂痕出現了，愛也就散了。

攬我嗎

全部都攬的

落去買

但我油頭毒撚

你唔洗頭又要驚人哋嫌棄

Sor lor

唔使sorry，去洗頭

洗極都係咁

1001

比狗

一定係方法出事
無洗唔乾淨嘅頭

笑咩

謝呀叔

唉

佢乞衣頭

我唔係笑緊

要錢的

剪下頭髮

呢個真

真

屌你剪頭髮啦

做乜鳩 又想自爆？

點解個個都咁鐘意叫我剪

頂你

1001killer

輸到仆街無錢了

唔剪唔得

仲要個樣好薯

垃圾！

你哋見嘅長度好似差唔多

頂你！！！！

剪晒D頭髮佢就唔係了

我認

支持！

會

次次都係咁亂

我剃你就有

笑咩！！！

痴撚線長頭髮先型

我太矮你攬唔到我

打7 u

come on

咁你係咪覺得自己喺佢心中係好irreplaceable

Date me

如你所願卻不如我所願

我請你剪光頭~

仆街啦你

咁點解你仲要咁執著喺佢身上仲要覺得佢好慘呢？

有冇買利狗

大注ed...

蝗語警告！！！

唔好飲

我陪你飲

依家諗定差唔多了

人唔笑狗都吠

三大錯覺都係建基於自大

我睇下盤先

幾好喎個名

收聲！

ok when

ok bb 我喜歡你

不要搞我

Cc when u free

唔話你聽

咁姐係唔等於佢需要你

我來了

咬你

佢嗰個係乞衣頭

Breakfast

好囉

我就改呢個名囉雖然我鐘意比人知咗acc

U can’t wake

Tmr work so I can

買咗咩
我幫你叫

咁你就唔好咁concern佢問題已完

Btwil我一諗起煙味就想嘔

Fuck off man

上盤

Fool me once, fool me twice

咩煙味

快

剪啦

Ok 我走了

之前買落支手工啤酒

去邊

所有煙

Come back
I love you dik

就去就去

聽日就可以

weak

點解

唔知

cried

I love you

食得太多

Me too

好free
日日係屋企

咁是你問題如果再比人fool

去飲

邊兩個

你唔想令自己心掛掛嘅方法就係同佢斷絕聯絡

冇

咁你又食

支持

禾都係

去邊到飲

唔食了

每個人都比愛情fool過無數次

曳曳

等我較返好少少個生理時鐘先

ture

笑乜鳩

雪凍左啦 4%

你

點解人哋一定要聽你講先
You can’t control what others will do

唔曳了
戒蒲

想拍拖

就你

why not

聽住先

唔識媾女

諗起之後仲有得被fool終於心理平衡啲
因為會有其他人嚟fool我he is not the only one
我又可以fool下人

咁你鐘意飲咩

唔準笑

有冇試過溝

我諗住佢會諗下我

嘻嘻...哈

燥囝

飲酒唔同蒲

fuck you

我知

但都係聽住先

做咩

試過諗住同女仔吹吓水咁 但係次次啲回覆都好冷淡想媾都唔敢

一切都係你自己諗
好心現實少少啦 唔會真係有人會為人地先去做某樣嘢
個個人都自私㗎

明明就好耐冇蒲

Come on

第一次

stay with me

最後一句佢都講過

下話

Why not maths
我好多數都唔識

哈哈哈哈

所以佢係唔會諗你
係唔撚會

對上一次係到數

對唔住

堅持到三個月請你飲又點話

麻麻 後勁好勁

佢好撚鐘意講呢句

哼！！！

好！

咁你而家請我都得了

ok
我都係自私，但我盡量唔會傷害到人

錫返

唔夠喎

問題係喺佢嘅角度嚟講 你係hurt緊佢呢

唔請比狗

你漏咗programming

自私怪

ict同m2

是的

想

錫都唔夠

難啲嘛，可能我自爆鍾意佢好hurt佢啦咁sorry

垃圾南狗

飲奶昔

攬住錫

你生日未

唔係呀 係話你令到佢個心仲煩
咁咪姐係hurt佢

再咬多啖

矛問題

ok sorry 我已經好盡力唔煩人

出黎比我咬

又唔讀m2 m2讀n展簡直係人生勝利組
利申我中學冇讀過關於n展嘅科但係最後入n展

屌明啦想講下咋嘛無同人講過

我要放棄了

擇日先
玩咗兩日好攰

等我美好啲先

凍奶昔

生痔瘡？

巧

係呀 你老一歲了

叫春

你曳

叫

Five guys 正好撚多都貴好撚多

春！！！

真 士多啤梨

真
佢好曳

枯枯枯 你唔打開心霏係冇用㗎喎

今日啱啱食咗

一直好想試下但係冇人陪我去試
忌廉烏冬 pancake 刨冰都係

請我飲？

邊個

屌尋日有睇

等你考完dse再約魚一齊

停唔到 終於有樣嘢係啱㗎啦我哋

好食嗎

想同你食同一枝煙了❤️

想試flippers都未試過

實有人架

我連jolibee都未食過

仲未訓？

訓咗

做乜

又去睇下先

不錯
不過貴
我寧願俾多小小食 Cheesecake Factory
Cheesecake Factory 啲burger好撚正

我都係

No shg vomit

Cheesecake factory美心不了

Same

痴漢

Join

唔知你睇咗未

咁算了都係好耐之前食過一次

你係

冇食過

水煙ok嗎🧡

想比我撩嗎

你考完先啦

唔撚掂 早幾日話食飯個女仔仲成日同我係wtsp 互稱bb 又話love you 咁但我明知佢係好yo個種人 挽下個隻點撚算

未食過

想同你用同一枝管了...❤️

美心架屌你

唔係講呢啲都係講嗰啲㗎啦

食過呢間但無食buger

想知了

你成日含住枝嘢吖大哥

南珠準備輸錢

勿沉船

我近

聽日撩你

因為你有fd!!

佢一個食撚曬

下次比你囉

mk時代嗎

屌你咪再講

下次比佢含？

朋友只係同爺爺一齊住 佢啊爺又好開明 所以同啲fd買左支水煙 酒吧燈 好多酒上去變左我地個私bar咁

垃圾利狗仲0：0

呀哥家姐細妹

想靜下
落雨聲真係好難聽

咁你join埋一份

唔明你講咩

少少 暫時仲理性

正

因為你考完dse好耐

利讓幾多

佢靚唔靚 個body好唔好砌先

-1.5/-2.....

我未出世

餓嘛

ok 代馬會多謝你

我都覺好撚chill 真係bar咁 仲有得打麻將

又慳錢

樣一般 但好砌

去邊間先

好正
9c愛上你了

你第一眼𥄫女都係睇樣先㗎啦

唔撚係咁都中

係 落bar啲煙膽貴撚到

你尋晚最餓

bb好愛你 (過幾日分手)

加油
唔好喊住返嚟is ok

9c

好好聽喎

Stop今日我對住阿邊個都完全冇feel
冷感了

咁就打翻場友誼波先

你依句笑左

我仲理性 唔似上一個沉得咁快

Stop

我覺得自己好撚勁

我唔係啊邊個 我係夢仔

食開女

想啊

笑

問佢 今晚扑嘢夜唔夜

打完場友誼波先啦

去步你

我前日話你好sexy
佢:想屌嗎？

講笑咋

咁你咪話屌！咪得米

屌你krul神救
南珠有冇睇

冇咁上下功力應該好難駕馭條女

咪再講

冇用的 人總要一死

@ali
我真係好純情呢

無事

我話自己無咁叻屌到

Keep住每一日都俾人mind fucked

多fd

Tmr will be me

因為廢事亂up尷尬

勁到嗌咗出黎
不愧my favourite keeper

認住我 我係禿頭大叔

係佢係我人生中遇過最撚yo嘅女

Why tmr

點解
條撚太短？
咁咪去成人台po自己條撚咪會大條啲

No why

今朝有酒今朝醉

係要沉船的始終都會

wtf？

咁咪正唔洗做毒撚

我毒撚嚟

你認到我請返你食嘢

Why wtf

Why

wltf

我90kg 180

想開黃腔了

可能我get錯 mind fuck咩意思

和我開

I mean mind blown d fd

個個都話我似大叔

想姐

你係以為佢比人屌個腦？

我會awk的

今晚大家做乜咁撚open

ok

不了

要走的始終都會走。

毒撚呢家嘢天生
我由細細個打飛機嗰陣已經知自己條撚有毒
小學嗰陣喺班上面打飛機比個同班女同學撞正
然後佢比我條撚散發出嚟嘅毒氣嚇到喊住揾老師求救

不怕

琴日學術台
今晚成人台

怕

成人台啲撚好粗好大碌

唔係 本來同班左2年都唔熟 因為呢場運動熟到仆晒街

有咩好怕

po自己條撚正

成人學術台

有冇你份

我冇撚的

講鳩野唔好咩

怕awk

唔怪得你id想同你發夢

入過一次 念念不忘

冇得唔可以的 決心要離開的人 留也留不到

Dllm

oh 不 呢個名係上個女仔的

布ching上身？

咁我就一路斷落去
的唔起心肝做運動

你想走 我不能留

唔好啦 我走

有冇覺得好自卑

Si!

they weak

雙子撚係垃圾

點會呢

Who am I

想知大家咩星座 我先 雙魚

會！

唔准你咁講！
btw水瓶最好

必有回響 可以招hehe sp了

My bae

99

唔係 好愛的但佢太衰sorry

how about me

做咩咁多女

Ba yeung

同座

U fuck off

My dog

我毒到行山嗰陣啲蚊唔會吸我啲血
試過有隻蚊吸咗之後比我啲血毒死

笠腰

u have 懶音
係baat yeung

bye bye

我覺得我今日可以瘋狂講鳩野

屌你老母利物浦....

獅子
Anyway真心冇識過雙魚座friend

Okay thank you miss chan

竟然一齊搞生日會了

係

Capricorn

諾域治勁

白羊。

u r welcome

平時有幾可講鳩野

Eng ho ging

你依加有了

佢巧蠢

喂呢個我認同
水瓶座真係最好
之後就白羊同射手座

Cow u use

140 99kg

goat

My eng shit

最垃圾肯定係天蝎

No problem

水瓶男係最好的
有冇人有興趣

我平時認真mode

幾重

認同

邊度4條

Me

雙魚係幾時生日

u behind me ar rubbish

處女

180 99 kg

唔好講岀黎

成日人格分裂

利快手

假膠

唔高

想高啲

停喇
贏波輸盤

過瘦了

Me rubbish?
You douchebag

借夜闌靜處 獨看天涯星

我係忘

屌你老母

細細聲講可以麼

up mud

2月尾至3月中

好

唔知自己想點

勁喎

又好似係喎

訓唔著 睇番online lesson D video 先 88大家

improve your English

幾高

我射手啊

唔好對我留口水啦 怕醜仔

訓唔著竟然係睇online lesson

拜拜

byee

應該可以 只有我跟你知道喔

我識嘅多數獅子+射手+天蠍

當然 我地聰明的

原來英文黎
me eng rubbish lor sor

你處女

都幾高下

我覺得163-167係冇分別的
想高到170

細聲啲 唔好俾佢發現

屌你firmino

你要珍惜這個高度

巧細聲了

射手座個性格好好 但拍拖唔係最好人選 所以係個適合做朋友嘅星座

聽到有人話我地 但唔知邊個

可惜我好矮

170好高
但著衫靚

米甘啦

on9仔吖嘛嗰個

屌你老母！！！

+1

我哋啲矮嘅都未出聲

She is ready

真 好彩佢唔係度炸

我鐘意15幾吖

屌咩！！！

見到我米知

你可唔可以慳錢養我

你夠膽買都幾勁

你收嗲

仆街！！！

15X最好

養多個 thx

你真係cls

收聲啦矮仔

Join求助養

Firmino 屌你老母含家剷

米爆岀黎

攬翻

夠薑入利狗狗竇叫

巧開心

輸到痴撚咗線！！

屌你！

願b我想訓教 你會唔會唔捨得我

塵塵係邊
召喚下佢

小賭怡情啊

請我地食飯好過

分啲高俾我

咪係囉

我估佢唔會因為你話佢矮
願願好小氣㗎

大食會！！！

我會收聲

今日輸咗1500！！！ 屌！

要分埋體重的

支持！！！！

見你苦苦哀求
捱下眼訓陪你啦

想打鳩你

real

Good love ya

佢好似瞓咗

想問邊種死法舒服啲

唔係嫁
你唔捨得我我就陪多你一陣啦

寧得罪全世界 唔好得罪佢

比我屌死

牡丹花下死

好啦咁

唔好死

笑咗

大你一千萬！

Ifc見了大家

那就不用

我諗係燒炭
死左塊面仲會紅扑扑

唔得

價值一千萬美金

收皮啦

燒炭好似姐係窒息死

佢比我屌死塊面都可以紅扑扑

我這副隱形液晶體顯影眼鏡

咁多嘢唔買 係都要買利物浦
你係咪抵輸吖

食安眠藥

空龍飛機 屌佢老母

好撚痛苦的

咁你屌死佢啦 咁嘅死法好似正啲

冇用架，你試下行出窗口望下，睇下見唔見到大嶼山。

跳樓無痛苦唔係好d咩

邊個話啊

你低估左想要死嘅決心。

是嗎

我都唔知
我畏高跳樓死係最痛苦的

其實跳樓應該係相對地舒服

不了死得咁核突

死唔去妳就撲街了

ifc天台跳落去唔死我幫你含撚

咬之前要攬下先

「文長」嫁左去台灣，依家好絕望，點算好

我好衰我真係好衰我唔係好人。

哇你唔愛自己

我玩跳樓機都驚
同埋跌落去果一刻應該係幾痛㗎...？

加左你

訓教自然死咪最舒服
佢都冇話一定要自殺

假撚含唔含

咁我含願狗嗰條比你睇

藥物會在服用者進入半睡眠狀態時刺激到胃部，引發嘔吐；但因為神經麻痺、人又不能動，嘔吐物很可能進入肺臟或鼻腔，造成呼吸困難及肺部灼燒感，整整煎熬15分鐘

大大力攬

係 跳得唔好個頭甩左就
同埋臨死前都好似要玩次跳樓機咁 我會唔想死

哇好痛苦

仲要錫的

最驚玩跳樓機

好似話未落地基本上已經嚇死咗

我好怕痛 所以唔自殺了

真
應該數一數二痛苦

米講岀去 你知就好

錫晒你

就黎眼訓到猝死

Sleep la baby

巨袋？

個台仔雙魚座

到未

訓啦屌你

新po訓

又抄我

唔捨得你
我訓完冇聽朝點算

Beside u

可摸耳唔討論自殺

呢到我最撚型！！！

可以

攬住我訓ok?

我會恭喜你
終於逃離到人類荒謬

我有

輸到痴咗線系列：思覺失調

冇得見你地好傷心的

攬到實一實先得架

請講

就黎1001